[Be Water] 唔好中上環set防線，無民居無逃生路線，去銅鑼灣啦!!

直播見到前線喺上環set防線，去其他地方啦，金鐘至西環好容易被包圍，去銅鑼灣啦，四通八達，東南西北都走到。